Title: Fondant au chocolat
Date: 2010-12-03 10:20
Category: Pâtisserie
Inspiration: Recette familiale
Tags: Dessert,Calories,Chocolat
Preparation: 30 min
Cuisson: 30 min
Prix: €
Difficulte: Facile

# Ingrédients

- 250 g de beurre
- 300 g de chocolat noir pâtissier
- 250 g de sucre
- 75 g de farine
- 5 œufs

# Instructions

Préchauffez le four à 160 °C.

Faites fondre dans une casserole le beurre et le chocolat.

Mélangez dans un saladier le sucre et la farine, ajoutez le mélange beurre et chocolat, ajoutez les œufs un a un.

Enfournez 30 minutes.
